{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006912",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 7"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で、案内支援言語では韓国語が提供されます。 客室利用案内の前には客室wifi、ラテックスベッド、55インチの大型テレビを備え、特室にはネットフリックスが視聴できるサービスが提供されます。 ご予約の際、入室時間を守らなければならず、早めにチェックインを希望する場合、追加料金が発生することがあります。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。 退室時間を超過した場合、追加料金が請求される場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、摘発された場合は強制退室措置となり、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金が決済されます。 ホテル内の物品は搬出できず、盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されます。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合は退室措置となります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車場は1部屋あたり1台のみ駐車可能です。 宿の位置は忠清北道清州市上党区月坪路184番キル33です。 ヤノルジャアプリやウェブで宿泊した後、レビューを残せばポイントが貯まることができます。 訪問者のレビューには宿の清潔さと安らぎ、寝具の品質が言及され、社長の親切なサービスと子犬の可愛さも言及されました。 ただ、駐車場が小さかったり、玄関のドアに問題があったという意見もありました。 客室内には充電器の位置やガウンの不備など不便な部分や、一部備品が抜けているのが少し残念でした。 また、一部のお客様の不満と他の宿泊予約プラットフォームに比べて低い評点が言及され、予約キャンセル及び払い戻し過程が不便な部分もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "35室です。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内の前に提供される言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはwifi、ラテックスベッド、55インチの大型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "特室ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "特室ではネットフリックスが視聴できるサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間に遅れるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインの時間を守らなければならず、早めにチェックインを希望する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金が請求される場合があります。また、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何人以上の男女同室での宿泊は不可ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、摘発された場合は強制退室措置となり、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。追加人数は当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の物品は持ち出せますか？",
            "answer": "宿泊施設内の物品は搬出できず、盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "宿の位置は忠清北道清州市上党区月坪路184番キル33です。"
        },
        {
            "question": "宿泊後にレビューを残すとポイントが貯まることはありますか？",
            "answer": "宿泊後にヤノルジャアプリやウェブでレビューを残すとポイントが貯まることができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューにはどのような点が言及されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューには宿の清潔さと安らぎ、寝具の品質が言及されています。また、社長の親切なサービスと子犬の可愛さも言及されています。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様の不満とは何ですか？",
            "answer": "一部のお客様の不満としては、駐車場が小さかったり、玄関のドアに問題があったという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような不便な部分がありましたか？",
            "answer": "客室内には充電器の位置やガウンの不備など不便な部分がありました。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊予約プラットフォームに比べて何が不便でしたか？",
            "answer": "他の宿泊予約プラットフォームに比べて、予約キャンセル及び払い戻し過程が不便な部分もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 811
    }
}